<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Dieta para la Pérdida de Peso</string>
    <string name="a_menu">Sobre el programa</string>
    <string name="about_t">Nuestra dieta está diseñada principalmente para los que poco se mueve, casi no participan en actividades deportivas y quiere bajar de peso. Esperamos equilibrada alimentación basada en productos útiles. Muchos hombres y mujeres en el interesante averiguar si en realidad dietas efectivas para adelgazar rápido? O es sólo un mito y un truco para los productores de la compañía de suplementos dietéticos? No obstante, en la vida hay momentos (y no poco), cuando tiene prisa por llegar a la punta de tus pantalones cortos o inmediatamente antes de transformarse esencial en la vida con el triunfo de la... ¿Hay alguna dieta en este caso? Definitivamente sí! Nuestra aplicación contiene una Calculadora de dieta Recetas de la alimentación saludable para adelgazar - Descripción de productos útiles - Calculadora de calorías cercana (versión) - el Diario de peso cercana (versión) - Diario de alimentación cercana (versión) - Dos de la calculadora de la dieta (pronto) bajar de peso fácil y rápidamente quieren todo, eso es sólo el efecto de la reciben. ¿Por qué? Especialistas en productos para perder peso afirman, y las personas que han logrado bajar de peso, les hacen eco – cada persona necesita su propia distinta a la de otros, el sistema de restablecimiento de peso. Una ayudarán a bajar de peso de la dieta, la segunda necesita de fitness, otros necesitan en la purificación del cuerpo, la solución de los problemas de salud, ya que las causas de la plenitud diferentes. Y, de manera rápida y eficaz de bajar de peso, cada uno de nosotros la oportunidad de elegir su propio complejo de dietas para adelgazar, fitness, limpieza de programas. Características principales - dietas para adelgazar - Dieta para adelgazar 10 kilos en una semana - la Dieta de las proteínas Dieta favorita</string>
    <string name="blu">La comida</string>
    <string name="calc_a">usted comió</string>
    <string name="calc_b">G Proteína:</string>
    <string name="calc_g">G Grasa:</string>
    <string name="calc_k">Kcal:</string>
    <string name="calc_s">Agregar a diario</string>
    <string name="calc_t">Calculadora</string>
    <string name="calc_u">G Hidratos De Carbono:</string>
    <string name="calculate">Calcular una dieta</string>
    <string name="d_eat">Comieron</string>
    <string name="d_no">No</string>
    <string name="d_prom">Dieta para la Pérdida de Peso</string>
    <string name="d_sh">Dieta para la Pérdida de Peso</string>
    <string name="d_yes">Sí</string>
    <string name="day">Día</string>
    <string name="dn_but">Hoy el blog</string>
    <string name="dn_title">Elegir una fecha en la agenda</string>
    <string name="dna_menu">Un diario</string>
    <string name="edit_1">Su peso</string>
    <string name="edit_2">Su edad</string>
    <string name="edit_3">de la cintura</string>
    <string name="edit_4">Altura</string>
    <string name="edit_5">Número de días</string>
    <string name="edit_weight">Su peso:</string>
    <string name="edit_weight4">Macho</string>
    <string name="edit_weight5">Hembra</string>
    <string name="edit_weight_cal">Calcular una dieta</string>
    <string name="ev_b">Nueva entrada</string>
    <string name="ev_d">fecha</string>
    <string name="ev_v">Peso</string>
    <string name="f_c">reemplazar</string>
    <string name="f_r">presione y mantenga presionado el producto equivocado</string>
    <string name="fdn_">De peso, g</string>
    <string name="fdn_b">Las proteínas, g:</string>
    <string name="fdn_g">Las grasas, g:</string>
    <string name="fdn_k">Kilocalorías:</string>
    <string name="fdn_n">No hay datos. Enviar sus datos a la pantalla, el cálculo de las calorías</string>
    <string name="fdn_o">Gráfico</string>
    <string name="fdn_u">Los hidratos de carbono, g:</string>
    <string name="feat_c">calcular las calorías</string>
    <string name="feat_e">Compruebe los datos introducidos</string>
    <string name="feat_g">Cuántos gramos comido</string>
    <string name="feat_s">Nueva entrada incluido</string>
    <string name="feat_t">Introduzca comido</string>
    <string name="ge">género</string>
    <string name="gr_menu">el peso de Horario</string>
    <string name="item1">El uso de conteo</string>
    <string name="item2">Personalizar los productos de trabajo en la versión de pago</string>
    <string name="kal_menu">Calculadora de calorías</string>
    <string name="le">Años en el rango de 18-120</string>
    <string name="list_menu">Lista de la compra</string>
    <string name="o_menu">Descargar dieta</string>
    <string name="p_t">Introduzca la hora a la</string>
    <string name="rib">Las proteínas g por 100 g</string>
    <string name="rig">La grasa g por 100 g</string>
    <string name="rik">Kcal por 100g</string>
    <string name="riu">Los hidratos de carbono g por 100 g</string>
    <string name="riw">De peso, g</string>
    <string name="ro">La altura en el rango de 140 -210 cm</string>
    <string name="show">El stock se muestra la versión de sólo 2 comidas</string>
    <string name="show1">Compruebe la conexión a Internet</string>
    <string name="td">El número de días que debe ser no más de 5</string>
    <string name="tw">El peso no debe ser menor de 40 años y no más de 120 kg</string>
    <string name="tz">De la cintura en el rango de 40 a 155 cm</string>
    <string name="wai">actualización de la información</string>
    <string name="wait">Esperar</string>
    <string name="zgr_del">Borrar entrada</string>
    <string name="a_snak">En primer lugar, usted necesita para calcular la dieta</string>
    <string name="fm_titl">El cálculo de las normas, que en un día determinado</string>
    <string name="fm_g">de la norma</string>
    <string name="fm_b">Calcular la norma</string>
</resources>